裝修目標嘅定位

小小個人愚見
首先強調絕非五毛，支持裝修
但我覺得裝修嘅鋪頭要好小心去揀
頭號必須裝修：政府建築物（除咗司法機構），黨鐵站，美心，黑社會旗下嘅鋪頭

但其他我覺得就真係要好小心處理，特別係中移動同銀行，唔好比其他人有機可乘去偷野，外界包括外國人只會入哂我地數，所以一定要好小心去選擇鋪頭

至於藍絲鋪頭我都唔建議搞
只因政見唔同就搞人，我地同佢地有咩分別呢咁，所以要分清搞嘅對像係紅定藍

最後，支持前線所有決定，絕對唔想再有手足出事
Btw 唔岩聽就由個post 沉底

光復香港，時代革命

十分認同！

感謝推post

我同意, 推

琴日已經有大媽名符其實趁火打劫, 如果拆多兩間360, 睇怕到時街上等住執著數大媽大叔可能多過示威者

建制議員辦事處

赞同